銀包牌子推薦（絲入）

budget 千零蚊內
平時擺$500內紙幣+$10.5散銀旁身
想知絲打有咩牌子介紹 同埋用緊嘅款式
thx

Tommy Hilfiger
當年畢業出嚟返第一份工屋企人買俾我當禮物
襟用又唔貴款又靚

收隻兵做人肉銀包，隨傳隨到，
最重要係唔會用到自己啲錢

Kate Spade
又平又靚 同埋覺得啲款幾實用
學生拎出街用感覺唔洗用太貴的